上支那，辦臨通一問

月尾上大陸，但回鄉證過期，今日去旺角中旅社問搞臨通既事，點知佢話要預約（我知搞回鄉證要預約，但佢張公告明明話辦臨通唔使），我話中旅社個網都搵唔到預約搞臨通既地方 ，佢話要辦回鄉證一齊辦埋，我心諗屌你老味on99下個月先有籌啊而且我搞得嚟使撚整張價錢同回鄉證差唔多既垃圾臨通咩 ，請問各位ching應該點先申請到臨通

洗頭艇

認真問

臨通係乜撚嘢

臨時通行證

係唔係你網上申請錯咗 再唔係嘅話 你咪去啲關口度等幾個鐘拎即日

睇左幾次都係得 正式回鄉證既預約

中旅社稱，對70歲或以上長者、未滿3個月嬰兒、殘疾人士、辦理《出入境通行證》（簡稱「臨通」）人士等特殊需要人士，如未能提前網上預約，各證件服務中心可依據當日實際接待情況安排辦理。

至於證件過期、毀損或遺失，如因探病、就醫、奔喪、就學等緊急原因需入境內地，卻又無法預約就近時間段的情況，中旅社表示，可說明情況並提供相應證明材料或要求加急辦理的聲明書，亦可視實際接待情況安排辦理。

一係就去關口做，最好凌晨去皇崗，無咁多人排隊

你可以撞下彩直接去冇咁多人嘅中旅社搞

一早去羅湖排隊